Solomon Yue回應蕭若元: 係我叫美國唔好介入臨立會爭議.

(臨立會花生食埋呢次, 之後我都應該唔會再post, 亦唔會再多貼有關議會既野, 因為老實講, 議會唔係我最關心既事)

共和黨Solomon Yue回應蕭若元:
- 民調結果好有趣.
- 我一直被問到, 美國政府是否希望議員應否杯葛臨立會.
- 但事實上, 係我叫美國華府既朋友千萬別介入臨立會爭議.
- 我有自己既意見, 但依然叫美國華府既朋友千萬別插手.

Solomon Yue都留意蕭生

係
其實Solomon Yue直接回應蕭生, 有趣過話題本身

無錯

泛民已經加入共產黨

燈神係要尊敬

證明蕭生都有影響力

推重啟選舉好過
美國可以介入

3大民主銀髮族
燒山 x 所羅門 x 袁爸爸

好似係政治youtube最多人睇

係
重啟選舉就一定要keep住講

仲選舉

訓醒未

Peter攞料條賤種又可以玩多年

醉翁之意不在酒

sorry，覆錯左Peter條賤種

泛民做衛星黨都叫好無聊
無錯呀, 泛民同中共都想你地覺得好無聊唔好理丫嘛

正式宣告：Peter攞料係賤種

我要選2020立法會

完左啦
繼續統一戰線對抗啦

如果燒山+ solomon + 袁爸爸係youtube直播對話

又係你

唔好扮fd

其實所羅門係希望議員留任

但太大爭議 所以覺得唔好影響香港人自由意志

而且老實講, 議員是否留任對大局影響不大

pr公司好人爭取回2020年選舉立法會
係度散佈失主義

pr公司好怕人爭取回2020年選舉立法會
係度散佈失主義

唔係失敗主義
係迫中共露底

中共立國安法, 取消選舉, 全世界都屌

樓主
人地solomon yue叫美國唔好介入臨立會之爭
同埋加上佢自己個人支持泛民留係臨立會
呢兩個立場
同泛民應唔應該接受委任
完全係兩回事黎喎

人地外國多國立場一直都係要重啟選舉
屌你班泛民接受左委任之後再係度叫重啟選舉
"我覺得呢個臨立會有問題, 應該重啟選舉, 不過因為戰略考慮, 所以我同意委任"
成件事講得通咩

你可以繼續反對泛民留係臨立會

我唔想再捲入呢場爭議
所以特登唔翻譯"solomon yue個人支持泛民留係臨立會"呢段

ok

借一個得三個人回應既post去老屈我?

死開啦

佢距離香港太遠
唔知泛民同民意既差距愈來愈大

唯獨出自你把口成件事好撚內酸

( Show Blocked User - Peter攞料 )

佢應該都明既
見到初選結果

專登開嚟屌

不過啲柒頭屌極都係要出現

無人在泛民去與留 雞肋問題 甘介意如果有得選下次不投泛民 投本土
最重要係重啟選舉

無人在意泛民去與留 雞肋問題 甘介意如果有得選下次不投泛民 投本土
最重要係重啟選舉

"重啟選舉"要keep住講

柒頭跟人口水尾

唔係講笑一定要玩!!!

用一個中國人嘅身份去各大去有影響力嘅地方例如CNN CNBC... forum, twitter fb果D盡量留言！我哋要以一個愛國人士去洗板。

一定要講出我哋中國人同Biden有幾好嘅關係，我哋好唔鍾意特朗普，總之中國人就唔鍾意特朗普，中國人就好鍾意Biden! 等佢哋知道我哋關係有幾好咁佢哋投票嘅時候就會作出明智嘅選擇

明明係曲都可以變做直，話好鍾意你都可以唔鍾意你! 呢個世界而家咁多黑白是非顛倒，我哋一定要以正視聽同大家講我哋中國人愛Biden大家明唔明?

幫手推，幫手推，幫手推

假如Solomon Yue可以逆行時空

直頭系會叫香港人唔好介入 612反送中 701攻立會 721中朕辦 tim la屌佢(Solomon Yue)老母

忍左佢好耐啦
平時扮正常人
無拿拿就搵野瘋狂分化發din

老蕭係香港講政治頭幾位好多淺黃藍聽佢，別外飯民入去中共委任嘅偽立法會胡志偉講得好清楚，到再有選舉時，選民會同飯民計數，到時支持飯民嘅人唔好再鳩噏話抗爭派本土派分裂香港支持民主嘅選民要叫人含撚投票比你

袁爸未到班

條五毛已經露曬個春袋出嚟

間唔中屌下佢當娛樂

pish

立即重啟選舉！

我要選舉！

一早睇穿泛民班人養唔熟

So far有咩kol有表態
無咩留意kol

支持嗰47% 要死全家 !!

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

其實係場考試

睇泛民同香港人係咪有足夠智慧成為美國盟友

竟然 我真係估佢唔到 燒生燈力太犀利了

Ic.Thx
呢堆都算社評人, 以為娛樂型kol都表態

泛民成功証明自己俾美國睇，佢地係靠唔住、做唔到大事嘅人

你啱

希望佢地可以真情對話

你而家緊係咁講啦當人弱智

其實你係佢D tweet到多D comment佢都會RT

蕭生英文又唔得普通話又唔得，點對話

Solomon Yue:
-如果係覺得民調結果係被操控, 咁我更加應該叫美國華府既朋友千萬別介入臨立會爭議.
-你可以繼續質疑民調
-美國人既角色, 應該係立抗共法案支持香港人.
- 沒有那些法案, 香港人不會自由.

蕭生英文絕對得

蕭生好驚講外語, 口音好重, 舊果代人oral差

然後聽日睇蕭生又提下

等睇泛民議員成為condom，情況類似而家國民黨。

所有屌泛民既ＰＯ送撚哂去無人氣既政事台
支持泛民留任既ＰＯ，運動已死等等既ＰＯ就留撚哂係最高人氣既時事台

連登真係好撚垃圾

香港議會已經唔關我事
只係中共同佢黨員控制香港嘅把戲
I don’t give a fuck

飯民冇用係真
只係熱狗保皇更加可恥
旨意美帝好過

分化撚 confirmed

我指 Peter

因為推遲選舉(等到有利先舉行) 已經操控選舉做成不公，破壞自由既影響已超過哂留唔留任既爭論，唔插手好合理。

Solomon yue識睇中文 佢實知道我哋twitter入面講啲乜

根本香港人做咩都唔重要
侵嬴咩都得
侵輸咩都死

嚇死
好驚又俾人屈毛

應該回晒塘啦 咁老 以前就得者